
                      Me ha encantado Valerian y La ciudad de los mil planetas. Todos los amantes de la ciencia ficción deberían ir a verla. Es fresca, tiene una buena ejecución y mantiene bien el ritmo.
        
            